12月係人生中最黑暗既一個月

每晚經歷著訓唔著要夾硬飲啲酒令自己訓，
一早又晨咁早紮醒之後又喊..
面對住各種殘酷現實、壓力、孤單，
連生日都係要喊著過

呢個月，經歷著失業、失去屋企人、一直深愛未放下既結婚、唔知住到幾耐，到底點先振作到？
打開個電話，原來冇一個人傾訴到
邊打邊喊既我要幾無助先會選擇上黎開post？

加油啊 講出嚟會舒服啲

加油

去和理shop 舒展吓

每日我都叫自己堅強，
我在咁落去情緒在差落去對自己更唔好，
但我完全冇辦法控制同應對...
前一日突然失業，
第二日他就同我講結咗婚，
之後屋企人都在聯絡唔到，
每日日子過去，我完全冇少少覺得振作既正能量。
真係好辛苦好辛苦

如果可以嘅
去行下山睇下海
輕鬆下

同巴絲傾吓
雖然連登巴打把口臭啲
但肯定有唔少人想同你傾吓
或者試下轉換吓環境。

p.s.過來人

絲打

我有行山 尋日先坐完海邊 有買好多鍾意食既野食下
有頹廢咁係屋企狂喊 但都冇用 冇野幫到我 我都幫唔到自己

我曾經叫過他 呢段時間唔好在講到幾開心幾幸福
但 他都係一次又一次重提 自己已經傷到企唔返起身
仲未放到手 仲對他心存留戀

以為自己開post
發現佢有女朋友嗰刻好似成個世界都跌咗落嚟
之後發現身邊仲有好多好多朋友好關心我好錫我
可以嘅約下朋友出嚟飲下嘢會好過啲

same here
同樣都係事業愛情受打擊 不過好你少少..
圍個爐取個暖啦
我都係搵唔到人傾訴

Talk in here
整cv, 9 send 先

冇朋友
朋友都拍拖既拍拖 結婚既結婚

成日send
年尾都要有岩既工俾我send

明，年幾前都試過，好你少少就係冇失業，可以返工分下心(雖然都係唔會有心機做野)。搵返自己先，做自己想做既野，去自己想去既地方。加油

be fd ok?

過完年先搵工啦，咪當放假囉，你咪廿幾歲，仲有幾十年你做啊

做吓運動，睇吓書，唔好比自己停落嚟

我之前失戀，快成年無翻工
有日星期五就9 send 咗13份cv, 有8份有interview
我in 咗三間就無咗in, 因為個個都有offer俾我
大膽d
我初初都害cv吉咗成年，點解釋

要交租食飯手停口停 我都想好好抖下 我知自己都冇心機工作 生活迫人

如果點食點去點做都一啲改善都冇呢？可以點？

行山好
陪你上刀山落油鑊都得

屌，我以為自己開post
除左我無失業之外，其他野都中晒咁.......

放心啦,未衰盡,錄續有嚟

我就廢d,就真係靠時間既有d人做其他野分心 or 有d 人搵第二個可能快d ，都係睇自己性格

唉 我應該都只能靠時間

行得山多終於虎

你又係咁？

好賤

我係呢段時間入面父母先後過世、分手、前度結婚、自己同細佬租住，但唔知業主幾時唔租、工作壓力大。
身邊朋友唔係結左婚就穩定交往中，唔想打搞到人，想搵人傾下計都無
晚晚失眠，訓到都會半夜驚醒，自己身體又差

終於有個明我
我屋企人仲在 只係因為啲問題而家完全唔想在同我聯絡
租人屋但失業交唔起租就係咁先

撐住呀師兄

我有幾姐弟，但其他有佢地家庭
同阿哥個邊又政見問題無聯絡
我明手停口停，所以工作壓力大到仆街都唔敢走
日日收工返到對住四面牆唔知做乜
又唔鐘意主動約人搵人
放假又係on99

我日日都對住個四面牆 有兄弟姊妹都好 就算真係有咩都仲有個照應 我就冇咁好彩啦 獨自一人 兩䄂清風
就算有咩我想搵都唔知可以搵邊個 只係好掛住佢
但佢已經唔想在煩我既野

我屋企關係複雜，細佬同我有時差，我返工佢放我放佢返工，好難先同時在場。
同埋佢只係寄住向我度，9成支出都係我比晒
同佢根本唔會傾心事，衰的講，連阿爸既後事都係我一手一腳做晒無人幫我手。
我又係唔知可以搵邊個傾，好怕煩到人
前度結婚仲問我去唔去飲
我真心唔知佢想點

所以我好明白樓主你個種無助既感覺

家家有本難念的經
我就係佢結完唔知成個月先話我知
本來好地地大家做到朋友有傾有講仲好似家人咁
講完後成個世界變哂 我完全接受唔到
到而家我真係唔知自己想點 可以點 點先岩
同佢關係差到一個點朋友都做唔成 係呢刻
我咩都冇哂 燒哂佢既野扔哂啲野咩都好
根本咩改變都冇 佢想我同佢一樣平常心
但佢唔明白呢個過程幾咁困難

明呀，但都無辦法，唯有去接受
佢講出黎總好過佢一直瞞住比希望你
做其他野分散自己注意力等自己唔好再諗佢同搵佢
嘗試識的新朋友.........雖然我都係得把口

喂你點呀
呢度大把人陪你

佢成日叫我識朋友 講真 識度咁多朋友識 有個好耐冇搵我既 撞返話食個飯 但我完全心不在焉 好想同我食飯既係佢而唔係我個朋友 我真係抽離唔到 可能抽到既 但我都答唔到要幾耐先得 你話傾計既有好多 但真正交心對你好既真朋友有幾多個呀 好多朋友傾下傾下就走左

我明 我都係
原本成日行山 日日做運動
呢個月咩mood 都冇曬 飲食冇咗節食
好驚自己肥
今日真係要move on
沉淪係過去 損失嘅係自己 冇人會唔開心

識新朋友的確好難

呢樣真，之前是但向連登加左幾個巴絲tg傾，
好多傾傾下都會消失左

做到？

無咁快會忘記到，我過左幾年，中間同佢拖拖拉拉
到佢話結婚，我沉左一段時間先覺得要斷攬

係呀 我都係啦 就算返工呀 出去玩下食下 但唔會係真心朋友囉 姐真係你唔開心會同你唔開心 會想陪你 我真係冇遇到幾多個 人越大就越覺得係咁

咁你都有幾年 我...一年都冇 就已經係咁

逼自己搵野做 識第二啲人

唔好收埋自己，同多啲人傾，再唔係搵社工傾傾。加油！

聽落都覺得好難

搵社工傾真係有用咩？解鈴還需繫鈴人

咁你搵唔搵到繫鈴人幫你解鈴？

我地咪係你既屋企人、朋友、手足囉
我隨時stand by做你樹lone
Tg: egglam

逼咗佢同我講佢冇鍾意過我
當然佢都好絕情
要徹底斷自己念想
生活要過 再唔開心都係浪費自己時間

我連同佢地面都未見過就消失左
好多時既理由係因為我秒回唔到

我食飯睇戲都多數係一個人，傾計就對住隻貓傾

我由最後一次同佢拖拖拉拉到佢結婚只係相差3個月
個時仲陪佢做左一樣好有罪惡感既事

生日都要喊住過就真係難頂左d, 但Keep住行山 一定有幫助，學上面果位bro講，9send CV出去先,起碼心安理得

勸一勸你 口德好重要

搵到
但 佢已經有新生活 佢用咗個令我更沉既方式 岩岩又同返前公司傾 而家返去仲要壓埋我人工去做

不過 我覺得純粹係呢刻先咁講
唔係真係咁 但當然我個個都一樣同我講到好絕
將我打左落去十八層地獄 唉

但係同貓傾應該比同狗仔傾更差 貓唔點理人 冇咩靈性 通常唔鍾意抓多你兩下 食飯日日都一個人 有時拿拿聲食完走 要練成咩節日都唔覺得一個人食飯好奇怪

點解你個個快到咁？幾個月就結婚？

喝酒會訓得仲差

係 因為我生日佢有同我過 但當晚佢就block左我 到之後佢已經唔在想聽我同我講野 我呢刻真係好需要佢支持我唔好打沉我 但佢只覺得我係佢邊個做咩要咁做 佢真係好憎我 因為我情緒令佢好困擾 我都知 我都好想平凡過每一日 唔想咁多麻煩搵上我 我都好想保住份工 都好想堅強

聽首歌先

我明

暫時還好 但皮膚會差就真

對你絕先好呀 拖住你仲仆街
我都係夾硬叫佢講冇鍾意過我
有鍾意過我會仲難受 喎種差少少就得到嘅遺憾 仲裏過由始至終都冇
Move on啦樓主
當你諗得正面啲 運氣就會隨之而黎

一直深愛未放下既結婚

我呢個月都經歷左

樓主加油

一齊跨過去

嗰* 衰*
冇戴眼鏡打錯曬字

好老實 去到呢刻 佢一直同我講出面大把好男仔啦啦啦 我係好想佢拖我 但佢太好 佢真係冇 就係咁我更心痛 點解咁好既佢 我卻失去 佢真係好好好 佢對我既每點滴好 都深刻記係心 係我太差跟唔上佢Lv.

真係好痛...

年頭老母重病，
年初隻老貓確診腎病
年初開始失業，失到十月
十月諗住會轉好，有收入俾屋企，俾隻貓，點知隻老貓離我而去

份工又係temp 黎做到下年年頭，諗到自己家庭愛情事業乜都收皮，

即刻身心崩潰，諗住睇下一個月會唔會自己好，唔得，去睇醫生食精神科藥

好喇真係年尾喇，食左藥個人又正常返些少，心諗今年終於過，
點知老母岩岩切親手，冇左忽肉，止唔到血去醫院，一萬落樓。

我已經冇晒感覺

佢再好但唔愛你咁有咩用 但我明
你會遇到個更好
依家要做係振作返 先會吸引到更好嘅人

搞gap?

真架，起下我底

雖然都唔係咩安慰說話，但係希望絲打知道有人都同你有差唔多既慘況，總會有人陪住你

係 特別係佢同我講佢幾愛佢 唉 我都好想遇到個咁既人 我愛佢佢又好愛自己 至少有咩困難都有個人係你身邊支持你 我真係唔知未來既路點行 除左喊 咩野都做唔到

「係我太差跟唔上佢lv」
好記得幾年前同鍾意既女仔食飯 果時佢岩岩俾人趙完鬆
好記得佢又係講左呢句
但果個明明賤男黎

最後佢都識左第個冇揀到我
前兩星期仲結左婚

不過佢幾好 冇俾我知佢結婚 social media又冇show出黎（可能只係冇show俾我睇啦）
我係間接得知既
到依家都未平伏
雖然不嬲都冇行但今時今日好似真係最後一點假希望都冇埋

點都好 我唔想有人會好似我咁慘 因為我知呢種感覺真係太痛苦 我都好唔明白 我唔係咩衰人 點解平凡既日子都過得咁困難 我真係崩潰

同你情況好似。。
有冇TG 一齊傾下
你都唔係孤單的

我已經唔再怪自己，越怪越唔開心
我怪今年豬年運氣差算

連登有兩句好賤，但好真
如果人人都夢想成真，咁世界就毀滅/
如果人人都心想事成，會天下大亂

咁我就做當黑個個啦

咁你真係好愛佢 未一齊過都咁深既愛
呢個年頭真係好多人結婚 睇住佢結婚只係諗起有套劇
那個新娘不是我

明明今年唔係犯大歲 我都唔知點解黑到咁既樣 我真係好想好想做過平靜正面既人 唔想好似而家咁 想開心啲 但樣樣事總會產生啲問題 每日都懷疑人生

撐住呀，呢度好多人會陪你

生日快樂！

多謝

只係試過咁鍾意兩個女仔
不過既然咁鍾意第一個最後都會鍾意第二個 我相信我總會克服到第二個
你都一樣
加油

其實同過鍾意既人一齊已經好幸福
當然有時可能正正因為曾經擁有所以先更加痛苦

不過站係男人立場我會想有食過總好過冇得食

呢半年大家都累積不少負能量，一齊撐住

酒解決唔到問題。。。。。。
多d上黎連登傾下解啦

唔會呀，呢的天氣佢地趕都唔走架
同埋我的仔佢地唔出抓好乖
我練成直接買外賣返屋企食

睇到最後一句笑左

我覺得個女仔好幸福呀 通常遇到好多係知你有鍾意既人/同左第個一起就會走 可能我遇親真係冇幾多個係真愛啦 有邊個女仔唔想有個人愛自己 至少我唔係幸運兒

不過 遇到佢 由佢離開到而家 我仲日日好似尋日先分開咁痛 甚至諗到有日百年歸老都會想搵返佢出黎見最後一面

我都唔知未來會係點 呢段時間我有嚐試接受下其他人出去 但真係好辛苦 滿腦子都係佢 所以 我都係乖乖在家上連登圍爐

我就覺得唔需要迫自己堅強，事實係每個人都有虛弱既時候，重點亦唔係成日擔心要點樣保住份工，反而心情應該諗住一切都無咩大不了，即使轉行都係咁話，騎牛搵馬，自然就會有路行，尤其係黃色經濟圈剛剛開始，市場大洗牌就有新機遇，有時間精神既時候，幫助一下有需要既人或動物，相信運氣自然會轉順

如果我講左個時陪佢做左的乜野，我諗你仲驚訝

的確 買酒既錢都唔平
酒醒又係面對現實
只係覺得麻醉左自己 飄飄然好似開心啲
但其實心靈依舊空虛

我遇親貓既經歷不太好 成日覺得佢地好奸
買外賣係好 但好多時拎到返去都凍哂

講起幫人 最近都成日諗呢樣野 可能係我上世做太多壞事 今世先咁坎坷 份工 我當初冇諗過自己會落成咁既死局 我照遊行照講 係好笨 至少人地係年尾咁做我已經係咁先 如果我有咁既能力 我係好願意去幫人 但到面家自身難保 交唔起租隨時屋都冇得住既時候 我真係冇點在出去幫手了

覆覆下巴絲都喊 真係好無助

你咁講我有少少諗左其他野

師兄，再養貓時唔好比咁多鹽份高既野佢食另外 要加油呀

唔好咁執著，你都應該要有新生活。
如果急要錢唯有做住先，再邊搵工。

唉 邊有公司衰到咁

其實未必係因為放唔低所以識唔到第個
而係因為識唔到第個所以先放唔低
簡單d黎講係新歡唔夠好

我都學習緊降低要求
基本上依家有人鍾意我我就會受
你都可以試下
你可能會話咁樣好衰當人水泡
但如果你唔咁做第個連同你一齊既機會都冇
站係佢立場其實佢賺左

如果我鍾意既兩個女仔有俾機會我做佢地水泡 我都至少開心過
可能咁講係馬後炮啦
但我會覺得得到過總好過冇
有時有d野你贈我興奮我贈你體溫je

見絲打你話有同人出過街先咁講
冇一齊原因多數係新歡唔夠舊果個好多過你真係放唔低上一個
至少我係咁
而我鍾意第一個係由中學開始追左十年 最後都遇到第二個放低左（其實我已經唔記得係鍾意第二個然後先放低第一個 定放低左第一個然後先鍾意到第二個 依家諗番起已經好模糊）

Anyway講咁多都係想你俾個機會其他人
對你對其他人都有好處

可以點幫你啊樓主

最新職業 等人師

搵樣野寄托會好好多
有人係聽音樂/玩音樂
有人係做運動
有人係打機
有人係飲酒
而我鍾意影相，有時間就影
集中精神影一張相可以暫時忘記唔開心嘅事
你都搵一樣野做下啦

好明白.
你經歷既當中都中左三樣.

都可以咁講 但我覺得係放唔低佢同佢真係好好 先會睇其他人唔上眼

同其他人出街係佢同我呢半年黎吵咁多次後做俾佢既 因為我一直放唔抵佢 成日鬧情緒 佢都係想我好叫我出去識朋友出面世界點好 唔好鑽牛角尖 咁我咪試下去做睇下係咪真係令自己好過啲 係咪真係有咩放開之類

但結果 出到去滿腦子都係佢 經過啲以前同佢去過既地方又會諗起佢 將同佢出去既習慣 而會覺得點解呢個唔係咁而覺得格格不入

我以前細個拍拖 分手係好輕鬆既事 同第個一齊都會好快好易接受既事 但到而家諗返轉頭 會覺得當時既自己係點做到架呢？點解可以咁瀟灑

最後得出都係你有幾愛呢個人 愛得有幾深 愛得越深越覺得呢個會最後一個 就越難重新接受 楊千嬅都講啦 重新接受一個人真係好唔容易

我都唔知可以點幫自己

我成日個心個腦都好亂 但我嚐試下你既方法 睇下會唔會好啲

走出左？

佢地好可愛架

我好怕大時大節一個入餐廳食野個氣氛

諗左乜

走唔出.
成個行屍走肉咁.
夜晚唔想訓, 驚一靜落來就好多野諗.
好辛苦訓到,早上醒返個心空蕩蕩, 少左D野咁.
想搵D野做下, 又咩都唔想郁..提唔起心機.

係 我試過想一個人食聖誕buffet 但個場面應該好差😂

冇咩 咁其實你陪佢做左咩 講唔講得架

我呢排已經叫自己去行下跑步機行45分鐘 之後又係咁頹
一日一日好快過 每日早上醒來個種空虛感真係好差 反而鍾意夜晚黑媽媽

跑步, 打機, 同朋友食飯, 行山都有.
但係一靜落來, 一同朋友講BYEBYE,
轉身返屋企個下, 我知我仲係好唔開心.

樓主有冇諗過去d 寺廟拜拜求轉運? 我黑到谷底時都會咁做，雖則不知有冇用但試下無防

完全明你感受 唯一好就係你仲會做到呢啲野 而我係山行到一半都落返山唔想郁 唔想見朋友 唔覺得有咩開心事想分享 當然佢地結哂婚都唔得閒應酬我

Ching 放心 有大把手足撐你

唉 講呢樣 嬲
我每年都拜車公 今年年頭黑到年尾 明明我年年有還神
好啦 朋友見我年頭咁 年中去左算命 師傅俾左度符我袋住
話會有助我同佢 去埋天后娘娘求簽 上埋天壇大佛
結果 都係咁 我都想知到底咩事

謝謝

我以前都拜車公，但好似對我無乜用，跟住有年去粉嶺逢瀛仙館拜，好似個人無咁黑咁，所以你應該要試多幾間。
仲有有乜唔開心既野，通常同多d 人講，講到十個八個左右，你就會覺得原來不外如事。

可惜不是你..陪我到最後

Ching.
明既, 其實夾硬迫自己去做d野都作用不大.
始終人人唔同.
一諗到行左5年都要分開, 從此生活入面唔會再有哩個人.
真係好灰

我年頭岩岩分個陣同某幾個講講到人地唔想聽嚇到走哂我太執著啦 離不外如是 路還好漫長
逢仙館點去要點拜？而家就黎新年拜得？

好sad

我短啲 3年啦 其實初初佢都好快話唔夾 係我一直試下試下 改變下但佢心中唔岩都係唔岩
習慣冇左個人既時間每一日都好痛苦
我參考左好多唔同方法去令自己開心啲 話俾自己知都要生活架嘛 但最後都係咁既樣

我覺得黑仔時就去拜，無分幾時，而且係火車站隔離好方便。
通常點3支香 1. 先拜天，2. 拜太歲大佬(極之明顯既太歲像), 3. 拜今年太歲像，4. 拜自己生宵太歲像 , 5. 拜曬其它太歲像。閒日去無乜人，你又咁無工返咁應該慢慢同太歲講你問題，有乜野希望太歲幫你，記得誠心同佢地講

洗唔洗還神？因為下個月應該係還神時間
我聽日去下先
我未去過 聞說有齊食幾好味 因為有行山路線呢度出發

樓主 ,盡快搵返工返
返咗工真係冇咁多時間去諗其他野

加油，2020會更好

手足有咩都頂住 有好多人係身邊

唔使諗到還神咁遠先，去誠心拜拜，因為你目的係想太歲幫忙趕走衰野，記住有乜唔開心既事 / 想佢地幫忙既事都要同太歲講，佢地係好好既聆聽者唔會覺得你煩的

一個人入戲院已經係我極限

唔可以向連登高登講，佢都有上

life is shit

一個人去旅行都係咁 😂

唔緊要啦 我都係八卦下

唉
身邊有個女仔又係好似你咁 (真.friend only，識咗好多年)
失戀 同屋企反面搬咗出嚟 人工勉強維持生活
好想知 作為身邊人可以做啲咩幫佢
除咗聽佢講之外 （事實上 感覺到佢灰到係唔多想同人傾 有時成日都唔覆msg）
仲有啲咩可以做？

仲有兩日2020
時間幾快 唉
估唔到今年既倒數咁sad
到時又上黎開post

好 聽日唔落雨去拜拜

我諗係同佢食多啲飯 實際啲既幫忙啦
因為 一份丁點人工 搬出黎應付開支又冇屋企人支持 甚至可能仲要俾埋家用 係好辛苦 我諗你多啲搵佢食下飯 佢又煩少餐囉 傾 其實佢可能都唔想講 講黎亦冇咩意思 都係要咁講 我都唔係同個個人都講 除左佢同我另一個朋友 我會講 其他朋友都唔知我咩事過成點好唔好

咩都做唔好咁

我都試過.......

因為太特別，向度講同自爆無分別

由它啦～輕鬆傾下計囉

感謝絲打建議
你講中咗一樣嘢 佢冇同人share個近況
佢搬埋出來我都係無意發現 佢先肯講
錢銀上佢唔會肯收
我會試下約多啲食飯 希望舒緩下佢情緒
btw作為身邊人真係好無助 覺得自己好廢 識佢咁耐竟然乜都幫唔到

暗戀左幾年嘅男仔 前幾日發現佢有女朋友

佢好好呀 有你呢個朋友 試吓同佢傾下啦 我諗佢會明你好意既
我好明 唔係咩開心好事 有時對住朋友都唔會想過 搞到好似好唔開心或博咩咁 所以會收埋收埋

15歲，喂乾糧，間中餵濕糧
養過四隻貓，佢係第一隻養既貓，跟左我好耐
第二同第三隻都係急性病好快走左
所以隻老貓走左最傷心

佢十一月走既，佢走咁耐就灰咁耐
就算家陣食藥，回復返正常生活，我都盡量唔諗起，一諗就痛

我係生日分手，之後發現ex 無縫接軌

所以迫自己行，有人陪行山仲好。傾下計散下心

係上得山多終於我

我同你一樣，12月乜都無晒，生日都是一個人喊住過。

行山都有用既對某部人黎講
始終運動會令大腦產生滿足感抵制悲傷

經歷著失業、失去屋企人、一直深愛未放下既結婚
點頂

個別小隊個啲前線巴黎

加油呀！！

你係咩事？

堅持落去

已經歷完呢個階段

但過後自己會好獨立同强大

連前面既路都唔知點行
冇堅持既動力同方向
只係好頹咁 每日都想起身唔痛
但晚晚都惡夢 紮醒 訓唔返

我都同你一樣 同屋企人反曬面 朋友冇乜

最難捱8-11月 係好辛苦 秒秒呼唔到氣 想死 同無力感

但咁都無用 要自己愛護自己 自然有人欣賞你

咁大個仔第一時習慣行超市

睇書學煲湯 學整野食 搵屋搬 學自己生活 學獨立

到唔理人點睇 自己又愈黎愈獨立 反而屋企人同朋友會搵

番你 要學識去建立自信 同 從自己出發

係好Q好Q難架 我得你都得

加油啊

秒秒抖唔到氣 正正係我每日既情況 我真係深吸勁大啖氣都覺得個心口有舊大石壓住咁 好辛苦
我成日都行超市 會盡量煮好少少俾自己食 我都理唔到人點睇 但就個局面冇咩唔同 心中既大石放唔到 傷口每日都好痛 仲要處理埋現實生活 真係好辛苦
其實點先叫建立自信成功？我又唔覺得自己冇自信 只係覺得身心都好攰 起唔返身 每步都好難 前面既路睇唔到 冇方向 亂Q咁行 好想有他係身邊陪住我話我知做我既引導 但佢又冇可能 滿腦子亂七八糟 唉

同啲狗攬炒 thanks .做番件好事

加油呀! 啱啱散左好痛，但同你冇得比

這陪你 有野上嚟講
兄弟姊妹就在你旁

咁就唔好亂唸 口講唔在意

其實係潛意識在意緊 習慣做運動好緊要

好想已經係一種期望 有期望就有失望

正想你對佢既期望 先會令你咁負面

試吓將生活既重點由佢變做從自己出發

煮得好少少同你慢慢煮 煮完慢慢品嚐 慢慢發掘果樣野

係兩回事 圍繞著人地既生活食龍肉都會無味

點樣先可以建立自信

發現個人無咗自信真係好廢

你岩既 我會嚐試下

一齊出尖嘴, 望住同一個天空倒數, 加油

唔嚕 望住人群咪仲唔開心

突然面對咁多嘅難關，真係好難一時間令自己接受。
失業、失去屋企人…
當中會有好多嘅負能量，隨負能量而來會有好多嘅擔心、傷心、不安同壓力。
當中一定唔容易過。
之前睇過一啲文獻，如果屋企人離開所陪隨嘅唔開心可能要半年時間先會減退。
互於要點樣渡過，我會話點樣令自己心態轉變。唔係叫你要正能量，係容許自己負能量存在，容許自己唔開心。讓自己嘅負能量唔開心隨住時間而減退。

tg: bobokeke
如果想傾計想放下負能量嘅可以搵我架！

成年啦 仲有幾個鐘2020 我真係好想佢係我身邊 好想佢陪我半晚 俾我好好攬住喊一場 工每日都搵每日都等 好多野根本帶唔到咩好心情俾我 狂買野狂食野 拎到返屋企心靈都係空虛 根本不治本 唯一見到佢就算唔講野個心都會好過啲 但都唔可能 開post咁多日 今晚又飲住紅酒醉住咁到2020 心酸呀

呢個月我傷害哂我一生最愛我嘅人 好掛住佢地

好心酸，到最後自己一個用酒精令自己舒服啲....
連登有好多巴絲都好好，雖然我地未必可以面對面同你講句新年快樂！
但我地都可以係網上互想支持大家，呢個就係網上比到嘅力量。

我呢開post以黎 同你地傾 已經個心要好過少少

我今年都過得好辛苦，唔知點樣形容，
但我相信人到谷底就一定會反彈，唔會一直sink 落去，
大家都加油啦！

估唔到咁多人12月同我一樣都過得咁辛苦

有兩個

生日快樂! 新一年喇 前大半年都好頹 無你咁唔開心不過都係好多事一齊壓落嚟 再唔care自己個人就 就嚟食肥自己

新年快樂呀
多謝你,我今日都有迫自己做左45分鐘運動
hope everything will be better

題外話 覺得頹嗰時食咩苦嘢都有種甘味 有種唔夠苦嘅感覺 好搞笑
it would be better

我只知而家枝酒越飲越難飲

飲緊咩酒 ? 頭先食錯嘢 嘔到七彩 好爽

紅酒 食左咩黎

本身諗住自閉唔想見到啲情侶 俾人扯咗出去食拉麵同焗蠔 點知好撚難食 忍咗成程車終於有得嘔 最後都係自閉

蠔就真係......
我都冇出去,廢事睇到仲唔開心

呢個月真係閪撚到
冇咗個朋友
冇咗個旅行
仲有2星期就final
啱先食檸檬
自問自己人生不嬲都好撚閪 但依個月真係特別閪
新一年唔好話咩會更好 想自己個人生唔好閪落去就得

隻蠔嘅難食同你支酒嘅難飲有得fight

聽到都覺得好慘
我都係咁話 少啲波折

飲到我打冷震
仲有大半枝倒左佢算

唔該唔好比祈望我 我唔撚想再失望呀屌